有無人都係訓教前有小小尿都一定要柯

柯完先訓得著

有，就算啱啱屙完，但係如果又做左其他野，即使幾短時間都要再去一次先訓

我都係，一定要去完就上床訓。一落床搞其他野就要再去一次

yes

如果唔feel到急都唔會屙
咁辛苦迫自己痾做乜姐
唔急即係唔使痾啦！

我都係，一定要去完就上床訓。一落床搞其他野就要再去一次

睡眠心理病黎應該

如果唔短時間內訓著又要去過

由得佢

留返發夢果陣扮消防員救火

我絕對係，唔去既話，半夜會急，屙完就會訓唔返

唔屙埋訓唔著

點都會屙一次
唔柯好似周身唔聚財咁
就算得少少急都會屙

屌 同你一樣

唔屙清佢夾硬瞓人都癲

試過訓前有小小尿，但懶得柯，之後每訓幾分鐘就醒一次，最後都去咗柯